# groovy-spock-springboot-demo

#### 介绍
在springboot服务下，接口自动化测试集成服务  
提供完整的测试api接口，日志服务体系  
集成了AsyncHttpClient，可直接调用http接口。  
执行测试实例case "curl "http://localhost:8182/api/test/send"
#### 软件架构
软件架构说明  
框架 spock，测试case开发语言groovy  
服务语言 java，  
测试日志插件  
            <groupId>com.athaydes</groupId>  
            <artifactId>spock-reports</artifactId>  
            <version>1.4.0</version>
#### 安装教程

1. xxxx
2. xxxx
3. xxxx

#### 使用说明

1. xxxx
2. xxxx
3. xxxx

#### 参与贡献

1. Fork 本仓库
2. 新建 Feat_xxx 分支
3. 提交代码
4. 新建 Pull Request


#### 码云特技

1. 使用 Readme\_XXX.md 来支持不同的语言，例如 Readme\_en.md, Readme\_zh.md
2. 码云官方博客 [blog.gitee.com](https://blog.gitee.com)
3. 你可以 [https://gitee.com/explore](https://gitee.com/explore) 这个地址来了解码云上的优秀开源项目
4. [GVP](https://gitee.com/gvp) 全称是码云最有价值开源项目，是码云综合评定出的优秀开源项目
5. 码云官方提供的使用手册 [https://gitee.com/help](https://gitee.com/help)
6. 码云封面人物是一档用来展示码云会员风采的栏目 [https://gitee.com/gitee-stars/](https://gitee.com/gitee-stars/)